大家隔幾耐清潔部電話？

一日一次，用濕布抹，好乾淨

去商場廁所用抹手紙抹完手會順便捽一捽個mon，有時邊食野邊玩電話個mon好油

借過電話俾女神傾電話
手機上沾有佢口水
唔敢抹

一星期一次消毒

雞嘅口水唔清潔
會惹禽流感

唔清

邋遢咪換

生活態度

用開iPhone

每日抹

褲袋自動清潔

日日紙巾+火酒抹

一星期一次，多數星期日抹機

幾日一次，用酒精紙巾

每晚開杯1:1既藍威寶浸過夜

出完街就會噴酒精消毒

每日都火毒抹下外圍同moon
大約一星期就拆埋個套出黎清潔埋入面

每晚浸滾水消毒

直接搵水喉沖咪得
快靚正

岀完街就用酒精紙巾抹

一攞上手就喺個衫袖抹，算唔算清潔？

+1，開大個水喉沖埋叉電位入面啲塵

強迫症關係 一用完就搵眼鏡布抹，接受唔到佢有手指紋喺個芒度
所以一日會抹好多次

每日返到屋企用濕水紙巾抹

火酒

依家即刻清

日日濕布抹

一日三次

每晚瞓前攞消毒酒精抹一次

多數沖涼果陣清埋

每次跌落屎坑之後

每晚抺一次

每日放工返到屋企即消毒

成日一齊沖涼

有冇人用核特膠去清塵？

都唔洗直接用火酒
1比99已經夠

打完飛機射啲精上去清潔

火酒一噴就係
1比99要慢慢溝,不了

買支噴水壺咪得

多用途...又唔會剩抹手提

倒入去果陣都要溝
火酒唔使,又快乾

每日都會掉落水度洗下佢。
反正有防水，怕咩。

考慮緊以後帶埋佢一齊沖涼。

每日返屋企都會用酒精棉抹 耳筒都係 如果唔係帶埋出面d菌上床 諗起都核突

日日用酒精抹

咁多人用酒精抺機
啲coating好快甩哂

我自己每日洗一次 但女朋友好誇張翻到屋企就攞滴露消毒噴霧抹 每星期至少用消毒劑浸一次手機殻 耳機同lightning線仲要分開出街同屋企用

有咩coating?張貼？
個套同貼咪由佢甩

一個月一次用洗潔精同水洗機

一日抹幾次，去過唔乾淨嘅環境就放落水盆洗

個mon本身層oleophobic coating呀

貼左貼驚咩